有個19歲仔墮海死左

唉

又被自殺？

收手啦好嗎

夠喇

殺哂先會停

警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查後相信事件沒有可疑。死因有待驗屍後確定。

JM9

又係無可疑

長痛不如短痛，革命吧，香港人

你老味又無可疑？

已經識背

Diu

你期望仲有第二句？

香港獨立，唯一出路

唔出刀就係咁

出唔出都係咁

唉...

有遺書，無可疑。
無遺書，都無可疑

RIP

又將軍澳

應該唔係被自殺

香港獨立

要知道香港係個壓逼型嘅社會，好多人適應唔到就會好辛苦

所以革命嘅話就要連社會風氣都革埋，否則無分別

又冇可疑 屌你老母

點樣無可疑法

Dllm死黑警

屌你老母 冇遺書又冇撚可疑？

好嬲，嬲完。要去訓教

唔可以靜落來 一靜就玩完

19歲。。。

無啦啦有人跌落海死左都無可疑 依家打緊機定咩

根本已經知邊個殺 所以無可疑！

Model answer, don’t expect more

警犬又殺人

又冇可疑

分分鐘係狗出

Rip

旅隱係邊位？可唔可信？

唉，真係好恐怖...

因為知道邊個係兇手
所以沒有可疑

其實係好主意

全部武裝升級

練兵
搵金主買武器

收手啦，殺人兇手！

如果有埋泛民嘅支持，推翻暴政就指日可待

【平安夜】是咁的，我條女同我講：BB豬，不如聽晚唔好叫平安夜啦...

Dklm

推

推
想睇自殺原post

似乎將軍澳好似特別多事發生，好擔心恐怖份子其實將捉到嘅人分流

有親友嚟保釋 + 犯事唔嚴重 = 正常按規距處理
同親友關係一般 + 犯事嚴重 = 被跳海
冇親友 + 犯事嚴重 = 拎去堆填變失蹤人口

純9up，本人熱愛生命，不會自殺不會去海邊

有冇人識佢？

安息

首先要知道點解社會咁壓逼，壓逼感從邊度黎

經濟，學業，生活環境，人際關係，社會氛圍等等都有影響

而呢啲係主要取決於人嘅心態：如果社會上每個人都執得越緊，壓逼感就越大

例如一個父親有個好mean 嘅上司，佢係屋企對住仔女都會傾向好mean 從而傳播壓逼感

所以係一種心態，亦係基因，根深柢固

要根治，就要從教育入手，由執政者帶頭去改造成個社會

前幾日星期六晚9點已經有悼念活動

借個位 行動阿
[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

咪同我講自殺！
半年被自殺人數 超過左10年既總數
仲問緊自殺啊！？

有冇可能我地可以係一個formal website 記底自己唔會自殺？
而家係自己既page講野 好快畀警察改到

又無可疑

牛逼

琴日夜晚9點將軍澳海邊有浮屍 冇人講？？？？？

永遠都係後生死

仆街，死得好唔抵

冇可疑

我覺得只要換左個政府
所有野都會解決到
最壞打算既就係, 香港人經歷左革命
對新政府要求好高, 但始終解決唔到香港問題
會不斷換政府
呢個時候就有D港豬/藍絲盲出黎話: 挑都話撚左民主唔好架啦

..........

黑警不得好死

膠紙封口都話無可疑啦
仲有乜期望

用俄羅斯software hack 你手機

扮你開post 話想自殺

殺完掉落海

自殺案，冇可疑，close file

繼續升職加人工

緊急尋人！！！有手足想自殺！！

呢個
救唔到

究竟點樣先有可疑?

又係TKO TKO絕對不簡單

而家年青人玻璃心 一唔順心只會諗藉口逃避
希望你下世唔需要做香港人 可以係歐美

咩墮海？
19歲大有前途是，點會自殺！？

又係將軍澳

名 相 乜都無 完全無辦法查

如果真自殺 死之前都拖一兩個陪葬嘛

中國已到歷史轉折點

求下各位親愛的年輕人同朋友
不要輕生
只有你地健康看著新時代來臨
才是我們的未來目標

我代一眾成年人求下你地地

個學生又係HKDI學生......

香港示威要同省港旗兵 connect

要返工不了

又一單 屌

都知道邊個做

梗係冇可疑啦

屌又一個

應該係黎個po
入面有條0.5係到煽風點火
緊急尋人！！！有手足想自殺！！

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

香港金融業、地產業咁發達，大把人信玩呢啲投資工具賺錢唔關整體公眾利益事，無論黃藍廢中定廢老都支持為左個人利益可以接受上司既壓迫，呢種風氣我認為好難改

唔係未試過炒車
睇定d出po人咩料

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

唉 第幾單

你都戇鳩 黑警點會收手
佢地殺夠200萬人先會考慮收手
你應該諗下點樣掉返轉